【九西補選】李卓人宣佈選情告急 批評其他候選團隊「鎅票」

立法會九龍西補選將於本週日舉行，「工黨」候選人李卓人是日下午召開記者會宣佈選情告急，並批評有其他候選團隊「鎅票」，呼籲選民集中票源投票予他。

李卓人稱從近日兩個選舉民調可見，自己現時的支持率並未能夠全取三月補選時的民主派候選人姚松炎之選票，只能取姚約六成選票，同時亦有部份人轉向支持另一名候選人馮檢基。他批評在本次選舉中有其他候選團隊「鎅票」，自己亦被建制派人士抹黑選情，以及對手有涉嫌走灰色地帶的情況。

他認為本次選舉是民主派與政府的對決，強調自己選情「集中就贏 分散就輸」，呼籲所有支持民主及游離選民週日投票予他。

九龍西補選候選人依次為伍廸希、曾麗文、李卓人、馮檢基和陳凱欣。

收到
香港要贏 李呃人就要輸
全力支持界票者

番禺專車
(疑傅震中平時吹雞，揾老臨既地區)

好，咁我地投哂基哥

條！ 而家邊個𠝹邊個啊？
李卓人空降九西 反而話人阻住佢？
吔屎啦 屌你老母李卓人

得64同工運點夠cap 水 緊係cap埋立法會條水

成班小學雞，私怨L

奶陳凱欣定李卓人好

屌你老母啦你鎅基哥喎

全投gay哥
激死班𠝹票撚

基哥宣布參選先㗎 宜家係李卓人𠝹馮檢基票啊